====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce travail suppose en particulier une connaissance tous les systèmes , le problème est de réfléchir à l ' imbrication .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

